放飯,秒回

12:30埋位

食飯咪玩手機

專心食飯啦屌你。